多謝你 香港人

啱啱十點幾經過油麻地 行行下有人遞左個mask比我
個下感動 沒齒難忘
光復香港 時代革命！
五大訴求 缺一不可！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自己買番個新的 下次到場送比人